正式宣布lihkg 要流失人流

同林祖洩一樣下場

5p 當道